[航空]連登飛機膠討論區12

舊post:
大韓計劃淘汰A380

[航空]連登飛機膠怒屌APU菊花專區

[航空]連登飛機膠討論區2

[航空]連登飛機膠討論區3

[航空]連登飛機膠討論區4

[航空]連登飛機膠討論區5

[航空]連登飛機膠討論區6

[航空]連登飛機膠討論區7

[航空]連登飛機膠討論區8

[航空]連登飛機膠討論區9

[航空]連登飛機膠討論區10

[航空]連登飛機膠討論區11

——————————————————
呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得四引擎
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時走ow
ITM幾時可以飛四引擎
A380係時變真。奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成
——————————————————

無人討論？

睇ADB 話用an124送嚟香港，但係我唔知時間

要留定個靚名 又AN-124運

好鬼型，不過個人認爲就係冇種霸氣
始終係商用機型（好似係）

係，始終爭咁啲...
不過睇Airbus Heli Twitter條片真係
型爆

最型呢隻

最型係黑鷹

個人覺得海豚好柒

太細隻
Btw有冇人覺得H175隻色好似淺咗

HAR3都好型仔

tune左淺色？

有啊，呢隻淺色配落美洲豹最正~

有啲唔慣但係好似順眼咗

另外
點解GFS咁鍾意做開荒牛 成日都用埋晒啲唔係做開SAR嘅機

搵隻C605做SAR真係好野

咦 奶媽去咗接機嘅

用ATR42/72都好呀 屌你用架JET做RAS

唔知Airbus知唔知佢叫777

初時真係唔知點俾反應佢 但係而家經過幾個颱風之後又見佢做得幾好喎

👍🏻👍🏻👍🏻

但Jet飛到咁高速 點locate個遇難者

真係唔知 可以低速巡航應該唔會太大分別掛

之架J41可以係機尾開個口洞掉d生存用品落海 架C605得唔得

要低速，都要可以係半空中保持推力先唔會成架跌落黎

大家最愛

唔鍾意馬航而家隻色
搞到張相好似黑白相咁

其實好神奇，肥婆用全藍，但350用番紅藍

咁點都好過新加坡肥婆

得喇 睇到喇 知你威喇 洗唔洗雞乸咁大隻字同logo

SQ反而覺得幾好睇

快點 upgrade 我

好似都得 好似咋

一樣都係尾倉門掉野

始終都係要講返句 最型係你啦GFS...攞C605

C605 咩問題

咁個 market 無乜幾多野揀姐

都係嘅...個航程又要夠遠

無辦法，歷史原因一日未去到菲律賓都係香港包嚟做，所以 jet 依家夠 economic 轉用 jet 好過，快好多出咗去再番嚟，可以走幾場

快啲去到目標區域都係一個好處

一提到HKMRCC就覺得香港好勁

咁近個車頭

睇ADB見到部捷流41已經吊咗去啟德
咁快手嘅

因為380用紅白會好柒

又係香港

想問下Emirates架新鍠花A6-EUG有冇飛過香港
之前架A6-EOA就飛左好多次

新POST留名 自從有入依個POST之後認識多咗好多航空知識

有咩航空知識

好期待 Vector Y+ , CX A350-1000 應該有新經濟位？

係

其實萬一海航堅爆，hx同uo 係咪會比cx食返

係就好

西北風，如果用北跑land係邊度影最好

日本三四線port

聽講遲啲UO會俾jardine handle!? 咁hagsl啲人點？

+x有冇興趣接手

咪繼續做VA HX囉 你估會死咩

不了
唔做蝕本生意

日日賞取代reward-u

T2 skydeck/ Regal Carpark

正呀
The first @Airbus #A330neo F-WWKM (in @tapairportugal livery) has begun 3 'route-proving' tours until 7/7:
1: Miami & S. America
2: Mauritius & SE Asia
3: Keflavik, Chicago, Atlanta.
Follow with @flightradar24 : | More: #A330neoTour

等你班友仔成日話因系無LCC呀啦
到時直接食鬼埋UO老母

due nopeople

一向都冇架la

HKA 爆真係好事咩？
客少左間公司㨂
行內人叫價能力又低左
冇競爭唔係好事喎

外航唔係選擇 唔係競爭？
廚叉嘅存在代表住支那黑暗經濟勢力喺香港張牙舞爪
做嘢求撚其 營商無信譽 有損香港核心價值
雖然因航都有部分支資，但至少係支那國企

最令人討厭係玩弄財技債冚債
推高香港地價
呢啲泡沫公司早死早著

依隻先啱

百佳coupon買機票

呢個易賞錢嚟架
成班C9走去百佳換機票

Check in 嘅時候拎張易賞錢咭出嚟

中級會員拎international
高級會員拎taste

哎呀記錯咗
八達通先係日日賞

咁lounge應該見到好多菲印乘客

HKG>KHH>CTS準備出發
第一程CI934嘅用機 (好彩唔係738)

另一邊有NH812

黃昏有班好似用738

為skyteam 分？ KHH CTS 其實唔平

khh>hkg搭過738

made by HAECO

華信機?

隻E190係咪KHH-HKG-TNN-HKG-TNN咁route？

早幾年買左timco而家叫haeco america
蝕到仆街

係揸飛機果班叫價能力低左,驚冇野撈咋
香港地果班打飛機怪人工咁高
仲有搭飛機一定要揀因航咩

好似轉咗E190?
夜晚就好似有班HKG-TPE係738

一班333
一班E90
一班333or738

準備第二程
原先CI934架機原機飛去北海道

唔係有E190咩

其實係redeem定買？

HKG去NRT有744/359再坐333
回程有77W不過再轉738返

其實好貴 佢咁轉都要五千左右

成功坐AI到左ICN 飛機成個窗都係頭油 坐坐下前面個印度人掉左個枕頭落嚟

仲有返嚟個程

架機真係幾污糟下，787都搞成咁，唔會有下次

我都搭過HKG-KHH-CTS...落機之後又係上返同一架機
年初二飛要$10k

張機票幾錢？

垃圾新千歲機場
個租車counter完全冇提示，搵到人都癲撚埋

有幾難搵
一出嚟已經見到指示牌 落到最底就係

國泰個機身塗裝放落A350真係冇得輸

好少airlines 個design 好似因航咁可以完全match到機身線條

千七連稅來回

食得咖喱腸就抵得腥

等緊sam chui出vlog

35k幾靚 但359感覺差啲
好以架機唔夠長都Carry唔起咁

有無人去咗影CX第一架35K

今朝放棄咗，熄鬧鐘

所以A346任何塗裝都好好睇

you sure?

支那野除外

今日KE用744飛好似冇人講

架LXA好似係X位

巴打可唔可以幫手查下2/7 CX496 loading 第一日唔得閒買左第二日

我check唔到 睇下有冇第二個巴打同你check

大龍無啦啦由61位轉咗做102

希望唔好eqv 結果啱啱果下買左了

好撚正常

744 先係塗裝界嘅皇者 如果有livery配落744都唔靚 咁一定係隻花嘅問題
btw 我覺得346太長 我都係鍾意345多啲

其實舊因個livery 就係因為只考慮744，所以上其他機果時被壓扁左

SQ條尾要縮上去

國泰（293）早年「賭輸」燃油對沖的陰霾漸退，但仍受匯率變動、油價高企等制肘業績。國泰顧客及商務總裁盧家培在法國圖盧茲接受訪問時表示，集團去年起推行三年轉型計劃，正按預期步伐推進，去年下半年業績改善勢頭一直持續至今，早期簽訂以高價做燃油對沖的合約今年底亦會到期。惟他坦言：「下年扭虧機會較高，今年睇情況，變數比較多，唔好太樂觀。」

推新航線帶旺貨運

內地多間航空公司獲准恢復徵收客運燃油附加費，香港航空公司正等待民航處放行。「行業裏面，無論係國內定國際，（徵收客運燃油附加費）都係一個norm（常態），但香港暫時唔係follow（跟隨）呢個norm。」盧家培說，民航處去年上半年表示會研究恢復徵收附加費，但至今未有進展，「我哋當然有表達意見，成本真係漲得好緊要」。

近年國泰經常說「開源」，今年會推出9條新航線，包括由國泰首架空巴A350-1000執飛、來往香港至華盛頓的航班、國泰港龍由香港出發至南寧、濟南的新航線等，滿足旅遊市場需求同時帶旺貨運。盧家培舉例指，今年6月推出的都柏林航線有助帶動鮮貨運送，「有做生蠔生意的都柏林貨主好開心，因為可以透過直航航班，將愛爾蘭生蠔空運到港」，盧又透露，現時經客機運貨的收益，比貨運客機收益略多，現時至2024年將會有78架客機加入機隊，加上新機A350-1000帶貨量多，可容納14個標準尺寸貨運集裝箱，相信不論新航線或新機投入服務也可帶旺貨運，預期至「三跑」開通前，公司運力可按年增長4%。

近日中美貿易戰觸動市場神經，盧家培指，一般財政年度貨運收益佔集團整體約25%，當中有三分一來自北美地區，雖然現時徵稅貨品清單尚未影響空運，但盧亦擔心長此下去，空運也難逃一劫，「市場氣氛亦唔係咁好」。

國泰（293）首架空中巴士A350-1000於本周二由法國圖盧茲空中巴士交付中心出發飛返香港，並邀請傳媒一同啟航。記者訪問不同國家記者，以乘客身份分享感受。

來自菲律賓的Che che V. Moral大讚經濟客艙的椅背枕。「椅枕真的非常柔軟，猶如真枕頭一樣！」，而且電視螢幕下有專門擺放手提電話的輔助架，十分方便；腳部伸展空間亦較寬敞。不過她略嫌商務艙的洗手間細小。

空巴聲稱A350-1000商務客艙噪音程度較波音777系列客機靜9分貝，全個機艙平均寧靜5至6個分貝，堪稱是現今最寧靜的雙走廊機艙。來自馬來西亞的Billy Toh和英國乘客Craig Bright均同意商務客艙起飛時的聲音較波音777系列較寧靜；對本報記者來說，商務艙的確較靜，但經濟艙則分別不大。

國泰目前合共訂購20架同型號客機，撇除日前飛抵香港的首架A350-1000，年內將再有7架陸續付運，其餘12架則於2021年前全部接收。如果想坐首班商業運作航班，A350-1000將於今年7月1日首次投入營運往來香港及台北航線，及後將於9月15日起往來香港及華盛頓，航程長達8,153英里，為國泰網絡最長途航線。

碌ig見到

a359先靚
35k 前半部太長好7咁

因航依廿架35K係咪為咗開托南美直航市場

唔會係，因為連MEX 都話要777X到先開到

其實35k個range仲少過359

Range
358>359>35k

搞到我諗起747SP呢樣產物

要range唔要客

其實 Sam Chui 係咩人

前幾頁唔係已經有人講過啦咩

咁747sp就冇計啦，嗰時747-100/200連直飛北美都唔得

而家就好似求其一架wide body都飛到（至少都飛到西岸）

A333 都幾失敗
佢飛唔到

每次上廚叉個網
都要願諒佢八千先可以繼續用落去
每去下一頁都好想講粗口

執柒咗佢啦

787都飛到？

唔係喎好似可以直飛new York

搵唔到嘅

個廁所迫？
減肥啦肥婆
香港嘅航空公司 廁所按香港人身形設計
減到張A4紙咁就攝得入啦

呢個好好J

佢應該可以勉強去到安哥拉治/溫哥華

789 PERTH - LHR 都得啦
如果 789 應該飛到HKG-MEX

hx 33s真心不了
又舊 avod又成日壞

唔好唔記得mex 高altitude

睇過唔係話PER-LHR都要睇Loading咩

曾幾何時廚叉宣傳佢嘅機隊更年輕架

去程應該得，回程就又逆風又高海拔

咁計772同773都飛唔到

所以啲Airlines 買ER

MEX 呢啲地方係咪真係有需要下下用到MTOW 先係重點
如果因航話要等 779X 黎開MEX
會唔會買/租 359UL 黎飛仲好？

777-300ER

其實MEX 走應該要用埋RTOW

779x 都要用到RTOW?

未知，不過PVG-MEX, PEK- MEX, ICN-MEX用787回程都要係TIJ中停，就算779x飛行長左， MEX high altitude ，走都可能要中停TIJ

中國研飛的C919大飛機被曝已停飛以進行維修，整個過程計劃耗時3個月時間。6月15日，西方航空業網站“ATW”稱，中國商飛（COMAC）研製的C919原型機在測試中出現碳纖維複材升降舵剝落現象，已暫停試飛活動。

報導稱，另一位消息人士稱，C919原型機的油箱也正在進行改裝。據稱，C919原型機自4月份以來未進行任何空中飛行測試活動，預計這一情況將持續到今年7月份。

今年3月24日，C919第二架原型機在上海機場完成初始檢查試飛。截至到目前，C919再無試飛活動。報導認為，C919原型機出現問題會影響中國商飛的後續飛行測試

海航

今日辛苦晒

200架

C取自中國（China）和中國商飛（COMAC）的首字母，並寓意將與空中巴士（Airbus）及波音（Boeing）形成「ABC」並行的局面

勾他悲

735?
好幾年前搭已經係outerbay

慳錢

有無人知確實價錢差幾多

有個低能問題
如果兩個人一齊喺Airline官網出飛
唔係咩二行同人只係普通Econ
是咪可以分開Check-in?
同行個Friend想早一個鍾過禁區入PP

可以

PP都好入

睇邊個PP啦，遠果個還好，近果個

個後巷有陣嗅味

班香港人真係唔屌唔撚得 上架巴士你同我塞撚住哂係車頭做乜撚嘢 明明樓上大把位死都要拖住個死人喼企係樓下 本身遲走已經要跑去巴士站趕架尾班NA 當場燥底即刻屌鳩班仆街 好心你班咸魚一袋二袋就坐的士返屋企啦 你老母嗅閪

新拎卡興奮掛
我情願瞓多粒鐘
早機呀我老啦搞唔掂

入去打個飛機 食個魚蛋河 拎支Bonaqua就出返黎

以前入*A,家下入ow, pp 係坐LCC先入去拎枝水

而家高鐵一地兩檢立咗法
未來香港機場加設一地兩檢嘅可唔可能呢？

好似美國境外檢查咁？

咁要間開個禁區喎

但檢邊個國家先

五星級航空公司都用PP

FF吓同日本做一地兩檢
好似名古屋機場咁中間𠝹開一半
南HALL同南坪淨係做來往日本嘅機
去到日本可以直接行國內線Terminal入境
香草航空已經示範過一次，其實唔難

真心唔明AY,LX,QR簽PP做乜鳩

其實叫d premium pax去CX/ QF lounge 咪得，做咩要比錢PP賺。

人地LH/ OS都係叫d客去SQ/UA/TG Lounge la

原因有好多.

冇tier咪要入PP LO

咁比得lounge,就一係有tier,一係J class

J CLS冇得入*A/OW LOUNGE

23位而家人少少仲好去

其實無alliance 先要係HKG 入pp
其他香港有alliance 都叫人去PP就有點那過

因為HX中場嘛，其實留佢有乜用？
同埋我唔明點解 UO ubiz 會係比pp唔比番自己中場

其實friend定點，alliance都簽左可互入lounge,我估pp 大contract 先係真

係獨立運作

日本一地兩儉
開ITM 用A380
飛HND 泊T1,2 然後NH JL用哂Domestic config飛

btw 要不是支那 香港有US Boarder preclearance 啦

EY

依加有比23位lounge

OW/ *A J CLS 可入其他OW/ *A lounge 呀。上次坐CX J 來回LHR都入到HKG QF lounge, LHR BA/AA/QF lounge

可能覺得LCC班燶閪客老泥味太重

QR J CLS冇Tier入唔到CX LOUNGE

Ramp Service Officer中文原來係咁

吓

呃你仲乜鳩

除咗錫屎仲有冇邊間有PT 玩

CS定Ramp?

Airside 嘅

GFS 個3架直昇機幾時送嚟香港

EY叫人去EK,開始等執

入股 Air Berlin 同 Alitalia, 一間執咗一間就執, 仲唔輸死

OW official web 寫明any OW J/F guest 可以入相應class 嘅OW lounge 呀！係幾個特定QR premium lounge 唔得,如LHR CDG

A350 同787 邊架好坐d?

國泰無左呢個cargo 客
咪諗住rho度羅返呢得客

公司話J冇tier係香港唔用得CX LOUNGE

咁係你公司訓練不足，又或者QR唔想俾因航賺

兩樣都有可能能

我隻袋鼠又冧

袋鼠冧已經唔是咩大新聞

0845+1

Technical

inbound technical

啱日架CX500

又係巴士呀？

又inbound technical?

又係
巴士執柒左佢啦

technical only

隻機係墨爾本technical

以前就有啲，家下連DOH都比番QR,而且Qatar 係CX 股東，應該冇乜嘢

屌 份工真係返到好失落

巴打/絲打

加油，有你地先可以令我地上到機

成條team d怨氣重撚到

幾時都話做樓下都好過做樓上

如果你係坡佬再加坐J 就算你係比人OFLD左都可以收返 好野

你邊條team?

咩公司 點offload咗再收返呀

QR?

某男personal 幾好

我識個personal 佢以前OZ 真心幾好

肥個個喎

要跑就好快啫 好心一係就唔好offload 一係就叫RS截住個客 offload咗嘈幾嘈就收翻點過得去 就算冇delay班機都好 咪俾啲客知嘈就咩都得

佢ATA 0037我地STD 0120 OFLD好正常啫

如果thru check咗 有啲airline未必會斬定先

我上次去大阪都係仁川轉啦

Mileage run

同埋平

坡佬趕住去投胎

其實搭SIN果班遲一鐘飛，但係只係遲五分鐘到 不過過一過香港真係平好多

坐777 econ長途就

SIN 嘅Qatar 全部359黎
50分鐘外嘅KUL先係日頭兩班77W,低load就333
凌晨果班就787

go without bag唔收？

go W/O bag lo

唔收

唉屌 今日AI delay 9W delay 9W轉@ DB 我QF

咁AY都淨係搵PP做

轉SIN走

班豬AI轉菲航 要整豬簽

冇TWOV咩

本來搭CX 推左比菲航 人地唔肯retag 無行李唔收 個客堅持must go with bag

最後MH/OD

OD飛738都有位

airline block hours 會預鬆
itin 既野戴左好大頂頭盔

KUL 轉
馬航駁OD

唔知點解因航d機多數都會late arrival MCT得50分鐘都會照買 垃圾

有錢鬼唔賺到盡咩

人地遲十分鐘dep 都可以早十分鐘land

屌你望下因航

一MSCN左要比protection你估唔使錢咩

就搏人地收 收一半都有賺

反正OW 可以食舊飛

點會唔知 做Ground嘅最怕接late arr嘅屎機 set長d至少可以比d客買唔到MCT得個50分鐘嘅飛

中場TK轉QF先搞笑

DAD/HND都會用320/321

試過117/漢莎咁比人斬左

LH通常好少斬客喎！次次忟水都等，不過就go without bag

唔得 今次因為有onward

各位巴打我大鄉里讀書少
想問點解b787-10隻翼咁彎 787-9比較直返d

角度問題？

屌你老母的士狗又飛車搞到北大出市區全封

我未走得
9w冧 QF冧

兩隻都tech?

9w technical QF crew rest

長坐CNTR表示OT已經冇我份

自薦執屎

咁你份糧就好閪

我地都唔方有

新人一問，想問大家點加入hkadb個fb group? 佢係closed grouo但我上個月㩒左申請加入到而家都無accept 新手想識多啲航空野

明明唔夠人返工都唔比人返 去到十月之後呢間公司仲可以點運作

猛請人囉
鳩攝人更

一個月得嗰一班 一班得個一個

下

入得快定走得快

RIP

今晚隻野canx

Qantas 呢排搞乜嘢 ???

啲747又壞？

泊咗係hea記

入面d Admin同林早洩一樣咁on 9

去NGO叫過素食餐，無大伏
今晚返到屋企先貼相

泊到67咁撚遠

後面黑到伸手不見五指

西南/西北係咁

仲有凌晨4號位

重點係想入去食下花生都唔得

過夜機

Book左下年1月CX504/501
希望唔使比錢買餐
仲book左12班日航國內線

唔使買，自膠

想請問各位，國泰網上預辦登機係咪無可能劃到孖位？
我後日朝早10點飛，頭先1點想去劃定位，諗住都叫早，點知成班機得返四五個單丁位可以簡，已經唔係第一次咁樣

有可能，我試過

打上hotline睇吓啦

已經打咗了，佢話我買平機票係咁㗎喇
其實我已經直接係國泰官網買，唔係fanfare, hotline叫我個日早啲去check in,話機場可能hold咗啲位

轉載
CA Expo 2019 A359花機

我成日都mark到孖位喎
試過幾次Mark唔到去到counter check in通常都係坐緊急出口

慳錢ma

因廚都唔便架

因廚東方素食
(另仲有個大師雪糕無影)

唔該哂各位
其實hotline個邊都話見到有幾行空位，但佢哋幫唔到我搞，依家唯有早啲出機場了

最憎啲CS咁樣呃鳩個客
無錯機場係hold 咗啲位
不過啲位係同你online check in 睇嘅係一樣
搞到啲客嚟到照樣無位揀就屌鳩我地呃鳩佢
而家唔撚係我呃鳩你囉

CX economy
Flex: Y B H K 可以揀
Standard: M L V 可以揀
Saver: S N Q 冇得揀
Supersaver: O 冇得揀
官網寫明有冇得pre-book seat

其實我幾年前試過request入group
到而家都未有回音

下年上日航sapphire，已經好期待

有一次飛NRT 打風divert 左去KIX

好彩班機帶回頭餐 on ground 有咖哩飯食

東方素食一粒米都冇？

可能我記錯東方素定嚴格西方素，我要check番

我覺得似嚴格西素 冇蛋冇奶
東方素食唔係似齋舖嗰啲有菇有筍嘅羅漢齋？

Check番呢個係VGML，即係嚴格西方果隻
自 左

OZ

今次真係𠝹屎忽

世仇
係咪有排整？

上次TK又係OZ

其實航空公司會點處理divert左既航班？

例如成田divert左去羽田，其實可唔可以係羽田落機

無話唔俾, 但要拎approval, 同埋唔會因為幾條友拎. 一係唔落一落全機落, luggage unload, docking等全部都要安排(因為原本唔係land個到, 要時間). 除非真係惡劣到無得再飛, 唔係都唔會放人.

羽田飛成田要幾耐

好耐之前有班港航轉降成田，最後因該成田宵禁全機人獲準係羽田落機

有hold
實質45min左右

GFS其中幾架新直升機應該會你七月一到香港

用AN124運
不過夜晚到

嚟緊香港有新airline

lease ex-virgin 346

startup airline 用4引擎，皮費幾重下

有無人可以po全文上嚟？

甚有泰東嘅味道

間嘢個office location有啲古怪
以前係皆旺28樓(facebook有相)
而家搬咗去如心廣場

正常如果有startup到aviation嘅財力嘅話租對面海嘅office應該唔係難事

我覺得似甘泉
一開波租4engine重皮費長途機
仲要得一架，應該開longhual啦

甘泉正正經經做生意
但呢間嘢神神秘秘 資金來源不明 創辦人又唔知係乜水
睇見塗裝個樣真係覺得流

租機定買機先

呢間野真係好奇怪

公司編號： 2490657
公司名稱： SOUTH PACIFIC AIRLINES LIMITED
南太平洋航空有限公司
公司類別： 私人股份有限公司
成立日期： 2017年2月28日
公司現況： 仍註冊

公司編號： 2363196
公司名稱： South Pacific Airlines Holdings Limited
南太平洋航空控股有限公司
公司類別： 私人股份有限公司
成立日期： 2016年4月18日
公司現況： 仍註冊

名稱生效日期

使用名稱

2018年3月26日 South Pacific Airlines Holdings Limited
南太平洋航空控股有限公司
2016年4月18日 TONGA TRAVEL DEVELOPMENT LIMITED
湯加旅遊發展有限公司

馬雲+海航的產物???

唔一定係馬雲
不過好大機會係支那money
正常外國公司都會掟上去呢類service
aliyun幾時輪得到佢

btw唔駛偷偷哋換source啦
已經留咗底

Air belgium 又係玩a340
咁似

平執架長途機掛個名開住先
但揀346都幾偏下喎

346

旅行社包機？
TUI嗰類咁？

即係遲啲想轉雙引擎飛機都唔得

呢間嘢吹都吹咗幾個post

Ps都認真啲啦

就咁睇外表
"封紅包"航空公司似乎比較有誠意

仙台收國際線旅客離境稅

想問cx 有假J既機有邊班
33P、72Z、73Z 即係邊架,唔識分

566真係Fit

回程

懷疑係一定要你凌晨去朝早返

503我都仲勉強接受到
567 玩嘢？

早返要你瞓機場

飛long haul就抵

Regional嗰堆

503都十點，仲頭痕緊點樣搞好

瞓多晚先去機場

維珍又縮

人類

呢個應該係 VL 唔係 VO黎

想問因航地勤同事
咩情況下 IUG reason 俾 Special Occasion??

呢期多到離曬罩

【東網專訊】一名女子聲稱購買國泰航空的機票，去年8月原本偕2名年幼女兒由美國三藩市返香港，但當地的國泰地勤職員疑「掛住傾偈」，令她無法辦理登機手續因而錯失登機時間。事主指她因此在美國滯留了41天及需另購機票回港，現循小額錢債審裁處入稟，向國泰追討5萬港元，包括未使用的機票費用、額外買機票的費用及滯留美國的開支。

申索人余雪詩，被告是國泰航空有限公司。據申索人在申索書及庭外透露，去年7月她透過國泰購買由香港往三藩市的3張機票，包括1張成人單程及2張小童來回機票。翌月她於美國透過旅行社，再購買1張成人機票，希望陪同2名女兒乘搭同一航班返港，由於她稍後需再回美國，故她買的是來回機票。

去年8月25日，她原定與女兒搭同一班機回港，但與當地國泰地勤人員因誤會發生爭執，她錯失了登機時間未能搭乘原定航班返港。事後她想改機位搭其他國泰航班返港，卻被要求收取附加費，退票亦被要求收取退票費用，成人機票收400美元，小童機票收1600港元。最後她與女兒留在美國直至同年10月4日才回港，共滯留了41天。

申索人所申索的包括她與2名女兒最終沒使用的機票費約23,400港元，她另行向聯合航空購機票的費用約12,200港元，以及她與女兒滯留美國期間的生活開支約38,300港元，款額共逾7萬港元，但她只申索5萬港元，餘款不追討。

國泰今日(27日)派代表到法庭應訊，指稱申索人當日是因為遲到才錯失登機時間。國泰只願按照機票條款，向申索人退還她2名女兒直接向國泰購買的機票費，扣除退票費用後，即共2702港元。申索人表明不排除傳召她的9歲長女出庭作供，強調事件對女兒「係一個唔開心嘅經歷」。

審裁官將案件押後至7月25日，待申索人及國泰補交電子機票、單據及證人供詞等文件後再訊，並指示雙方若達成和解應及早通知法庭。

《國泰航空，愈做愈燶》專頁：

國泰航空，愈做愈燶

on9.pax

on.99

EK都用哂倫敦三個機場
virgin仲有得玩咩

岩岩搭完AirAsiaX傳說中3-3-3嘅333
真係世界級

似手指多過似凳

HND去KUL, 6粒半鐘
都咪話唔high
好彩隔離無人

333 242都係覺得啱啱好
3-3-3點頂

無錯，我睇番另一張相，盒面係寫左VGML

最怕上機啲客扭計要食 VJ 同 VG
都唔知點死俾佢

【獨家消息】唐琳玲搭飛機來港闖關 咬傷入境處職員

LIHKG @ Android

好似依單料咁 無回程機票但要遣返 機票錢正常點處理

IMM比

呢隻先核突

其實點解海航要開咁多分公司
但又用返一樣嘅repaint

張櫈

右下一排3件肥婆

廚叉依兩日真係黑撚過屎
連續兩日都有medical case

JetBlue 係JFK send 錯hijack alert code

又準備要幫襯西幹線

航班編號1623的客機當時正在跑道準備起飛，機師發現通訊系統有故障，便打算通知空中管制員，但卻誤發「劫機」代碼。由於客機出現通訊問題，空中管制員無法與之聯絡，真的以為發生劫機。數十名警員立即奉召到跑道包圍客機，以免客機接近客運大樓，據悉國土安全部及聯邦調查局亦到場候命。《紐約每日新聞》引述消息報道，客機上其中一名機師舉起一張寫上自己手機號碼的紙條，以便讓警方致電他解釋事件。

屌

岩岩台灣番香港搭呢架

國安部班友會唔會以為要談判傾贖金準備曬啲嘢齊曬人錄曬音搵埋Trump 坐定定先打過去

搞錯應答機代碼
7600 入錯做7500

華航333幾時先肯翻新

TAP隻339泊左在E1

喺 SkyDeck 影完
BTW CX 老總講過對 A339 無興趣, 睇下將來會點

其實好多airline都無

A359做到A339嘅大部分

但359食到多客啲，而且對落又有A333/332係道。無乜誘因買339

(不過如果HX想做番起long haul 可考慮339，反正無乜客 )

點解黎香港

有時真係唔明339既定位
但339 training 又可以慳成本
crew又可以共用

A339真係好撚柒

架機KUL飛黎 轉頭1555飛返去KUL(好似係）

手揸一批有返咁上下機齡嘅 A330, 又用唔著 A350 遠航程嘅公司, 啩

我覺得比預期靚仔

你係咪指因龍

因龍只會食佢老母 (因航) 啲 A333

The world’s most profitable airport is about to introduce a new fee

愈來愈多收費

四不像

其實應該唔係四不像，而係本身嘅A358改出嚟

縮水版A350

準備推機了

最大嘅問題係你收我錢唔緊要，但係個行李系統越嚟越慢，仲要成日delay,即是我停1234都係咁

今時今日嘅AA除咗cap水外判轉嫁費用之外仲識做乜嘢呀
改善設備？乜嘢嚟架有錢梗係落咗自己袋先㗎啦

前幾日睇帶話我聽樓吓班AA牛奶仔冇人定唔夠人 要遲出 即刻屌出聲音 已經同緊啲客你眼望我眼

收完費啲行李咪又係等咁耐

冇計架喎
咁低人工搵撚到人做咩
地牢又熱,仲要擔擔抬抬,做地盤什工好過啦,有$800一日

唉 完全無預兆下無左生命

ATC請人

咩case

斷腳？

hx連續兩日有客係機艙過身
血光之災

返14收01/02表示WFC

播多兩野心經就冇事架啦

SFO 係heart attack
Dps 係無預兆下走左

無啦啦猝死

係 見佢手臂好多針印

呢排好似冇播喇

我反而想知係邊四間航空公司有興趣

佢買359

CX HX KA UO? UO睇黎做乜

可能上機揾Airbus班友仔尋仇 A320NEO揾到佢地一頸血

所以就出事

有播 較細聲左啫

即刻唔靈

P&W 嘅問題啦 (有唔少前科), Airbus 都無計
不過 UO 用機轉大咗, 他朝用 A330 都唔奇, 如果未收皮

UO奴隸船，同5J果隻

好似唔得，不過有傳會有321LR

neo only

都好，係時候退左啲320 321

Korean Air Boeing 777-300 (HL7573) as flight #KE703 from Seoul-Incheon Airport, broke its aft axle on the right maingear when taxiing taxiway "Kilo"after landing at Tokyo-Narita Intl Airport (NRT, RJAA). All 319 pax + 16 crew on board remained safe.

講緊龍仔

禮貌嚟啫

如果佢係想再收多啲學AirAsia 開D7

未必係D7個模式嘅
始終唔夠slot都係大家都有嘅燒到上眼眉嘅問題

btw又話分predawn嘅slot嘅
好似冇曬聲氣咁

可以奴隸船飛土澳 之後開埋CTS/AKJ,同阿媽阿婆同惡曬死過

而家8:00前已經係UO主場，仲要再推早啲玩pre-dawn

無辦法，無slot 所有人都想飛多轉

只要日本機票夠平
就算凌晨5點機煮有人鳩衝

太早出發而crew reporting time又早過六點，crew hour limit 會短左，變左KIX NGO TYO 唔夠hours turn around, UO要俾酒店錢同allowance.. 除笨未必有精

所以你見而家最早個幾班都係短線RMQ KOJ ISG 多

7點 KIX

個班crew 而家咪要留一晚囉

亞洲都唔多A333咩？
一地都係喎（除左日本）

另外A359本身都3-3-3啦，重改乜？

佢應該係講 A339, 爭一個字

個crew hour 限制係咩

六點前report duty 得10個鐘左右，計埋Briefing 同Turn around time 啱啱唔夠

Thank You 自己再搵多啲資料睇下先，有啲興趣做crew operating
大柴好似請緊人

刨下CAD371啦

CAD371成個pdf放咗係google度

但A333嗰句唔係好明

原來係七點前report，唔係六點前

我估係打打吓撈亂咗

好靚喎

想問下有冇網可以睇到唔同機型最遠可以由香港飛到去邊個地方?

連坐兩日黃枱
wtf

source ?

可能因為無播即出事

KE真係

A339都叫靚
咁A359/A35K係咩

上政府招聘啦

乜石屎公司有人坐黃枱架 仲以為已經荒廢左

無 做澳航先有架

巴士架A359叫睇得上眼 其它都

三分鐘前行過石屎黃枱冇人wo

澳航無大delay 咪無

btw見到S23有隻袋鼠A388

啱呀 388又重臨

琴日又冧機

呢個真

琴日冧 今日又冧

其實QF嘅保養真係咁麻麻？

係因為YBBN 大霧

琴日冧搞到今日冧姐

而家吃屎個黃枱都接近半荒廢中

359坐一次就夠 唔會話再想坐第二次

A359大把機會啦
因航都用到爛

利申：已坐

A359 OK啦
好過A330

利申：下星期要廚餘餐初體驗好撚驚

冇客full flaps可以好慢

台北番香港HX果日只有359同332，咁點都359，同埋我去散心牛飛機河姐 你見我都係即turn

冬天無辦法

因卷定港包

直接喺廚房垃圾桶拎上嚟Serve客

綠星真係

唔再係包啦?

真
唔想再坐第2次

Asia mile FWC 了解下

上次坐BR
仍然係有得揀熱餐海鮮餐年代
希望今次落差唔會好大

頂多夠時老麥買多個包
又或者入禁區買杯星屌上機

330呢d狗也不屌

744/748呢d真係坐幾多次都唔會嚴

地牢都好食過BR個狗餅

上次坐KE改機票
本身係748
改左機票變左777-300ER
鬼叫自己有事咩

KE 77W個舊J

我見去嗰程隻77W係新J
好似幾正
不過都無錢坐

新J真係長短途都啱用 又唔會好似1+2+1咁哂位

無辦法，CI 果日唔係744/748

駁唔到
當年更加係Cut Cost扮Upgrade

仲要變變下成日岀細機

仲乜鳩D OKA DLY到/+

打風

都唔奇呀，啲人個個都淨係知沖繩，唔知係那霸

恨呢打都冇

因為OKA個port 係Okinawa唔係Naha
反而Bali 係用Denpasar 唔用返 Bali

HND你要用Tokyo 先搵到

打APT CODE仲快啦

我特登用呢個試下搵姐，平時要睇點會咁玩自己

問題係ISG都係沖繩

今晚冇0300都唔使走

ISG係石垣...

沖繩縣

咁OKA係代表沖繩島你又吹佢唔漲

其實有ISG嗰一刻display都應該改返OKA做沖縄/那覇
不過開咗咁耐都冇人執返好

今日已經做到/++

又weather?

其實ISG開左咁耐，都應該叫沖縄/石垣，反正有HND NRT, KIX ITM UKB呢啲先例

前幾日啲delay 未recover 到
加澳洲有野ovbk 要swap 機

肥婆一次過清唔走？

肥婆到八月已是常態
肥婆都滿

洗唔洗cut load?冬天喎

唔洗 熱先要斬

堆A321同坐UO差唔多
所以我畀貴咗少少坐早一班大機

袋鼠d屎又搞到我地

過客過CX?定VA?

BTW 巴打今日番通宵？

off 0130

望見隻321就唔開胃

價錢一樣 有大機坐點解唔揀大機坐

袋鼠駁老虎

分分鐘仲有PEY位坐下 當然坐大機
等如坐因航唔揀Regional唔揀龍仔320/321一樣

TR&QF?

OF>LH

因航Y就是鳩但啦

Long haul Y 都好過捱 Fix Shell 嘅

3-4-3

是日坐駕

聽日都係佢番

好似冇次見你搭星航

因為要跑OW

同埋SQ無CX659嘅時間

咁 CX BR CI 嘅777 都係3-4-3

兩舊也是屎

OF

有冇人琴日坐因航A35K首航

今日入左35J個cockpit, 同359一樣，不過巴士嘅感覺上比boeing大

QF
btw QF堆客全部都要go w/o bag

過左比QR

手改上

MK飛返早

system一件行李都冇

屌

超級白鯨 A300 黎

又DHL比番人？

走Rush

QF 一個月有冇死十五次

十次到
4 隻機梗有一隻有事

開頭十個客得一個肯go w/o bag

唔肯應該唔收？

唔go咪你地比/+ lo

好似A332黎

巴士個cockpit一向都大過波音

舊個隻Beluga先係a300
依隻新Beluga XL係a332

仲以為會搵隻A338改

飛香港至大阪的廉航peach也將手提行李重量減至7kg（2件合計），10月28日起實施。所有飛日本LCC廉航全部都只有7kg限額了，如超重則會被要求寄艙並收取$295 20kg每件。

邊有咁快

香港航空將於2018年8月1日起，由東京成田國際機埸之第2航站樓遷往第1航站樓北翼。屆時使用東京成田國際機埸之乘客請前往第1航站樓北翼，以免影響行程。

備註 :
由香港抵達東京成田之第一班航班為8月1日 (抵達時間: 早上7時50分) 的HX606，由東京成田出發住香港之第一班航班則為8月1日（出發時間:早上9時40分)的HX611。

隻A338放係TLS都冇人要架la

打完先發覺段嘢無咩logic

又未算語癌個class嘅

唔明佢打乜嘢

好難明咩？

唔記得今日係紅日，以為放工會塞車，點知路路暢通，去到機場又發現原本坐既飛機delay左，於是去T2食個譚仔

咁？

紅日塞車？ 番工日先會塞㗎 傻仔

背後咪包含咗以為今日平日會塞車呢個意思囉
駛唔駛寫晒出嚟呀

仲有今日係星期一
對於一啲放假唔跟紅日嗰班人嚟講
以為今日係weekday正常不過

依家HX係NRT 有獨立area check in...但唔知去NRT T1 係用咩lounge呢？（NRT T2 CI lounge 都算唔差）

個paint job 幾得意

做咩小組討論我段潮文

去TPE我係食呢啲

Sorry囉

其實CI咁差走番去食因卷

Starflyer諗住2019年開香港-北九州空港航線

BR 空姐正唔正？

屌 仲未執完屎
我隻117

北九州機場交通好唔方便...........

準時上左0140巴士走

好撚串

等咗好多年，終於有消息喇

其實點再冇飛機製造商再整AN-124呢d特殊用途嘅貨機 始終批AN-124都好大年紀下

而家先上車
聽日追十點

有啲幾正
今日見隻858幾好

有錢冇命享呀

最正係廚叉d MK妹

返足30日
每日十四個鐘

唔撚係呀嘛
SK 有啲mix 幾正

有冇三皮

有

AY同BA嗰d

SK 有個真心正
QF都有靚妹

之前廚叉最多都係二皮五

QF好多空婆

都有junior 啲幾好
RS 真心OK （p如果無整容）

點追法先？

做左成兩年都好似未見過

KA好似都有mk妹

連踩廿x日

淃龍件制服柒ma

me連踩兩個月早oz夜bx

SU囉咁

公司有冇碌架床

長夜表示好少見到SU

無 23位幫到你

咁JL

去台牛訓

得凳 不了
41位有床

JL不錯 係多香港人

HX地勤妹簡直

41又光又焗

得一個叫靚

嘩屌 不要再說了
渣癲都好過佢

算係偏後生
有啲係正嘅
最正都係台妹腔
小心哦，下次見拜拜
但見到個資深嘅盧覓雪咁樣
同埋BR係咪無空少？

支持

渣癲有個幾靚下

HAS有個水蛇airside都幾好

邊有錢整

東方D報導都幾無聊
因航300尺Go around 都講到驚險萬分，十足十廢老無常識

留名睇UO 減價迎戰

老母有地利(FUK vs KKJ)
冇期望冇失望

A339 做乜 S字頭新航空公司唔睇機呀

RS

台仔A35K首航包膠
好似幾靚咁

好似幾吸引

SQ

CI TPE邊班大機會744

睇flight radar 班班由738到744都有

744都唔係日日會嚟
check曬一個禮拜之內每一班機未?

招牌因卷係亮點

部分KE
BX

我就第二日，結果聽ISM講，全J class得14個人，仲有四個係CX Staff上機整wifi嘅

我今日都係飛351番

通常我都係CAN-HKG-TPE咁買J,或者用asiamile換

因航去日本會唔會有non regional j

CX548/549，一定係77W,其他嘅，通常NRT KIX red eye會有flat bed

真係好唔愛國

台仔包膠片

去TPE無得愛國 打死唔坐綠星

狗餅同雀粟唔啱食咩？

我去開呢啲愛國晚會

下半年我要考法文，就算今次N1唔得都要等下年

咁要飛多啲法航練習下喇

飛AC都得嫁

唔夠標準
又唔係個個服務員識講
不過總算有個識，唔似另外間西Jet法文廣播係播帶

點上廣州最方便

坐過魚骨

如果唔想煩，就深圳加高鐵，要坐781，一係通宵皇岡，再坐5點開嘅深圳去CAN巴士，一係就瞓一晚，有得揀，坐789啦

Special Cargo唔好搵咩

運果個好揾 整果個就屌老母
特登研發架巨無霸預賣得幾十架
除時要自己接埋生意

同埋唔係一年365日都有生意，分分鐘擺多過飛

借筆

係心口拎出黎

香港？我唔care 喎

依張仲正啦

[url]唔搵四大行合作
揀中信 [/url]

上面玩卡通常都係交行換am多

有咩？中信果張好似唔係中信國際

無localization 嘅結果

利申無收到

下次飛SHA

遊完J河，認得一個空姐，個空姐又認得我，同佢吹左兩句，佢話35J好惡做

今日嘅程度係，我坐23A, J尾，佢派到20已經30min before land

AirAsia X 買 251t MTOW A330-900neo

KUL-LHR/MAN?

KUL-LHR

同BA/MH爭生意

當年都飛過LGW啦

前幾日先講過嘅3-3-3出現啦

恐怖過777 3-4-3

你唔好LHR LGK 呀笨

隻339飛完去KUL D7就買

FOC班人都痴撚線

Zipbu Pazipfic

屌 聽日隻117有100+隻轉德航，20隻水蛇
死撚緊

tmr放假

頭先經過你counter有三條仔
是但一個應該係巴打你

勿相認

收工前經過
一個untrained應該唔係
咁姐係

個post開到12
終於發生相認
點解 ？747巴是咪肥仔？

今日OJT嗰女仔黎wo

我地team得control先有肥仔

唔係 純粹打錯

唉
明明預咗130分鐘轉機都可以搞到connection time負數

CX524 多數用773
好少flat bed

我坐過兩次都係333

KE 28OCT cut HKGPUS

呢個地方有咩好去？旅遊嚟講

韓國送畀我都唔去

夜晚都ATC

因龍都改左做早機去

成都 浦東呢d重災區

Chairman of HNA Group Wang Jian dies in France after accident

The chairman and co-founder of Chinese conglomerate HNA Group has died in France, the company said on Wednesday.

Wang Jian, 57, was injured in a fall during a business trip, and died on Tuesday, a statement said.

會唔會支爆

CX係咁飛M503,但KA仲用緊A470

fall
由邊度碌落邊度

蒙主寵召, 定皇天擊殺?

被逝世？

貴為馬可孛羅會會員，由即日起至2018年11月30日，您只要申請中信國泰航空銀聯白金卡或金卡，便可獲享專屬禮遇。

成功申請中信國泰航空銀聯白金卡並憑卡完成首次認可消費，即可獲享4,000「亞洲萬里通」里數迎新獎賞。每月消費累計達2,000里數或以上，更可額外獲得1,000「亞洲萬里通」里數消費獎賞，活動推廣期內最高可享額外4,000「亞洲萬里通」里數消費獎賞。

成功申請中信國泰航空銀聯金卡並憑卡完成首次認可消費，則可獲享2,000「亞洲萬里通」里數迎新獎賞。每月消費累計達1,000里數或以上，更可額外獲得500「亞洲萬里通」里數消費獎賞，活動推廣期內最高可享額外2,000「亞洲萬里通」里數消費獎賞。
信用卡
白金卡
金卡
迎新獎賞
4,000里數
（須完成首次認可消費）
2,000里數
（須完成首次認可消費）
消費獎賞
每月消費累計至少2,000里數
可賺取額外1,000里數*
每月消費累計至少1,000里數
可賺取額外500里數*
合計可享
「亞洲萬里通」里數獎賞
高達8,000里數
（4,000迎新獎賞 + 高達4,000
消費獎賞）
高達4,000里數
（2,000迎新獎賞 + 高達2,000
消費獎賞）
*即日起至2018年11月30日活動推廣期內之每個結單月，以最多4個月為限。
除馬可孛羅會會員之專屬禮遇外，所有中信國泰航空聯名卡持有人於國泰航空網站訂購由中國內地或香港出發，並以人民幣付款之國泰航空及國泰港龍航空付費機票，均可賺取雙倍「亞洲萬里通」里數。根據機票價格，以中信國泰航空銀聯白金卡每消費10人民幣可獲2「亞洲萬里通」里數；以中信國泰航空銀聯金卡每消費15人民幣則可獲2「亞洲萬里通」里數。

信用卡批核與郵遞需時，立即申請您的中信國泰航空聯名卡，更快賺取更多的額外「亞洲萬里通」里數

send 俾我做乜9

今隻德國肥婆幾靚

隻117d 客最尾被德航斬撚哂fall左落第二日爆L唒嘅德航肥婆到

今晚又100隻 痴撚線
不過有啲去RIX 同單去FRA 又走到289

去EZE

咁走ETH 算數啦

ET用777飛HKG仲好啦 還掂都係當CARGO飛架LA

你岩 一人七件行李真係

話唔定死咗即刻可以還清所有債務

7件都23KG

Eithad準備抄人
準備好得返ME2未

A35J個RR

GE亂入

跟一張GE90

同ADB啲人有咩分別

好乾淨 閃令令

我扮吓低能姐，無需太認真 你睇番我以前啲post 就知我識分

CTU
PEK
PVG

快啲唱誦心經

呢幾條線至少無咁多transit
估唔到FOC會有咁多人轉ME3落中東 反而無人轉美國

CTU, PVG, PEK自己本身有ME3,同埋國泰成日都有喺香港轉機嘅特價

上面嗰三個點，國泰成日都做轉機以本傷人價，有時候逕到可以喺上海去美國做到＄15,000人仔來回(J)

Instagram 都見到

國泰今次隻B-LRA不錯

渣甸ig 廣告 pro 好多,片都拍埋

我之前成個艾豬都係渣顛廣告

期待777X

HX CX都好多啦
btw 唔係講緊ATC hold重災區咩

拎渣癲啲資源同我地比

錫屎話曬依加都閪嫂架

得個51%
雞肋一個

聽講有得出飛
唔係話食曬架咩，定係食曬地牢，地面食51%

一張FOC

正解

SQ會唔會搵返你地做

都唔夠人
SQ要自己一條team 仲要分AS/LS
無100人唔得

咁呢間公司都幾麻煩

咪同濕鳩泰航一鳩樣
做得TG 唔serve 得其他

TG之前唔夠人都要搵廚叉做ARR

咁大件事

本來PLAN左話上年年尾成條TG HANDOVER比廚叉

有冇任何特別餐可以避免到因卷

唔係全日空冇位都唔買

講咗幾多次red eye係冇因卷食
係叫因盒

乜鳩都無 應該流

Red eye flight 我寧願訓覺

錯圖，應該係依張

揸癲L/S SQ team係加AY同7C
R/S 就唔太知點分

求其 Google search 下都搵到你想要嘅答案

唔係兩張FOC + 4張id90咩？

食屎啦 HX

我走左佢先出呢個scheme, 所以都係聽返黎... 仲要話priority 賤到pk...當你係乞衣咁

個priority 足以令你上唔到

ID飛你比我都唔屌

岩呀
買張W好過

AIC314 air return

啱呀 要AOC /++

AOG

UO812 divert 完KHH後 唔飛去ISG 真接返香港

到底有乜嘢事?睇嚟好嚴重

應該係爆crew hour 就算去到ISG都走唔到 寧願丢低百幾個客返香港 好過綁成機喺outport 到聽日

幾時改建石崗

其實香港幾間維修邊間最好

聽日隻812又爆到飛起 未必deadhead到班新crew過去， 所以原機飛返黎換crew可能最理想

HEA記掛

ISG 天氣認真麻麻

支持
我就是成功的例子

恒春機場

若干post前講緊呢個機場幾咁廢，睇下今次玩得幾耐

leave name等睇載press隻機走唔到

一定係papas

爸爸連自己嘅hangar都冇

今韓啲日韓機都ATC hold due bad weather

爸爸基本上剩係做到transit
有咩大鑊野aog左等airline派人話嚟救

點解香港冇人買b787同b737max

HX有訂單，當我冇講過

兩架你地鍾意邊一架

= A6-EOA

= A6-EUG

我揀A6-EUG，鍾意摩迪多過占士

下個post要唔要加埋海航董事長離奇死亡之謎？

天滅海航

btw 呢架西幹線都開始賣
繼A6-EUG之後又要出血

好耐冇見過覺得靚嘅特別塗裝
仲要呢架係肥婆

特別大陸果D特別花
10有9都7到核爆

今日收到之前淘返黎既JC wing B787原型機…頂佢個尾翼甩左，鬆到砌唔返上去
之前淘隻A350帝雉號都好好地…

其實JAL/ANA大部分特別花都好靚

787-10?
JC wing質素向來都好，今次做咩咁碌柒

唔係，787-8

btw 有冇得退貨 (雖然多數凶多吉少)

同埋之前見過有巴打話天翼平，重有無其他選擇？

打算自己用AA膠痴返算

深圳航之軒

長榮OK仔花

上次KLM部77W都泊左係S位AOG

早兩日咪有架mh330 ground左

上次係台北買左隻JC WINGS NH 788返香港 放係喼入面連fragile都冇落都完好無缺

開13未？

new post